招絲打同我玩FIFA19

ME新手

我用利物浦

留PSN

小妹ok?

玩吾玩?

老婆

我變

左手打右手

你邊位

2k19

臭猁狗

小妹豬扒咁肥，介意嗎